[求推介] 想買NOTEBOOK 5K-7K

少打機 主要睇片玩下咸GAME 少量文書
想買部靚仔 售後唔太差既 頂到幾年

早排就睇啱MacBook Pro 13"
因為有張 Gift card係手 售後一流但個價唔值

之後XPS13 冇詳細睇 但望落唔錯 但官網個價見到皮幾

ASUS ZENBOOK3 個樣幾好 但ASUS個朵都幾臭下
小米NOTEBOOK 個樣抄得幾足 幾啱心水 但支那不了
睇過Razer Blade Stealth 個MON太細太柒

仲剩低邊款有得揀?

但個價唔值

我部mac book 用左5年，重可以upgrade OS，真係唔多值啦

好多人淨係睇硬件㗎
唔睇software㗎
所以咪覺得唔值
ddr3
7代u
好似andriod咁
咩6GB ram 8GB ram
又8core 16core
iphone得3GB ram 4core咁

我唔覺值咪得
萬幾蚊又冇獨顯 個價買到gaming laptop
我又唔係為個OS

佢符合晒你粗體字既要求啦

就係想睇下有冇其他牌子符合要求

macbook 出左好似無5年，
我一出即買，用到依家都用到，輕巧方便，又齊software,
係個butterfly keyboard唔好禁，
不過佢又唔壞，無藉口轉機

MACBOOK 最衰呢樣，真係用極都唔壞
我部2011 MID MACBOOK AIR 仲用到

睇黎macbook真係好耐用
見好多人都用左好耐

原來香港dell官網貴咁撚多

dell要打電話問價

重有大陸L牌等緊你，提一提其他人，睇一睇L牌既新聞先好決定